好寂寞呀 help

又做左自閉仔一日 真心想喊
想揾個人傾計都冇 人生點解會咁...

唔計返工hi bye同事既 我諗成年都黎
寂寞到抑鬱都出埋黎

我都好寂寞... 一齊傾計

我都好寂寞 做左廿年

你無朋友架咩

幾個月前我都上黎揾人傾 可惜到最後冇個keep到... 有個傾左一排 有日話唔見左電話遲下再傾就消失左

算有幾個既 但感覺愈黎愈疏咁

係咪廿歲 大把世界既

咁快就沉

加唔到喎ching

點會啊... 冇錯的

巴打幾歲，我可以陪你傾計

28了 不如add我telegram
好想識返d新朋友 係咪要參加興趣班..